豬肉蛇又入波了

食左咩?

典解要講你知

咁你咪能叫親切啦

屎

逼人串佢